其實點解蛋記唔捧容祖兒做影后/視后

既然當初蛋記可以捧到容祖兒做樂壇天后，咁點解蛋記唔幫佢轉型做影后/視后?
加上而家容祖兒係樂壇發展已經到左頂，其實係咪應該要嘗試一下發展影視業，總好過停留係樂壇

清啱啱先開始留意祖兒？佢之前出名係票房毒藥

捧埋張敬軒做影帝

當年開diva就係想捧容祖兒做影后，但結果係杜汶澤拎影帝，咁仲敢倒錢落海？
捧蔡卓妍幾次做影后都唔成功，容祖兒更困難

D戲咁屎點拍戲呀，本身唱歌紅到已經好好彩，要不是兩母女肯陪獸成玩變態遊戲

佢個樣係明顯短板，好難捧

淨係記得哈雷彗星大S射球

講開講
其實當年杜生嗰番說話邊到得罪容祖兒

我知呀，但係佢對上果套主演嘅戲已經係8年前嘅事，所以先會覺得佢係咪時候應該要轉型
橫掂佢係樂壇都冇進步空間，轉型都唔係一件壞事

就係捧過唔掂囉，何必勉強呢

扶不起的阿斗
推咗上去都唔合經濟效益

佢介意自己影視無成就 崩口人忌崩口碗

佢自己整個頒獎典禮咪得囉 到時頒咩后頒比邊個都得啦

Diva係咪做得好差？
我淨係睇過佢做神經俠侶同學警出更

拍tvb推佢做視后算

杜生講過啲咩？

咁楊千嬅最初拍玉女添丁,新紮師妹果陣咪一樣係零演技，後來都有志明與春嬌同五個小孩的校長呢啲票房收得既作品
如果容祖兒肯係電影圈浸三五七年，我估佢都應該會有票房收得嘅作品

其實呢個做法都work

阿sa 仲要死谷爛谷都拎唔到
拍黎拍去都剩係識爆粗

但蛋記之前個套死因無可疑
林嘉欣應該有機做影后
證明唔係戲既問題 係人既問題

拍過幾套做女一啦，都幾好睇既套功夫足球

冇咩機金像獎要合併兩年 即係後年先搞
除非下年都冇封后相既電影，如果唔係嘉欣封后機率都幾低

其實Joey做戲真係難睇你話其他天后唔算好有演技但起碼有貼近佢自己個人性格既角色，但Joey做戲作狀講對白又夾夾硬硬咁，真係同做戲扯唔上關係

一定唔會啦..

魂魄唔齊做得都算唔錯
佢做搞笑輕鬆戲尚可

咁佢應該去tvb拍拖番套，話唔埋可以攞最受歡迎女角色獎

唔想睇佢

如果佢行楊千嬅果條電影路會唔會work?
先拍兩套冇演技可言嘅電影(類似玉女添丁、新紮師妹果類)，之後再慢慢開始改變戲路
照計楊千嬅得，佢冇理由唔得呀

佢有啊 蘋果咬一口、魂魄唔齊、神經俠侶
呢d都係故仔唔差，但佢已經唔係演技問題，係大銀幕下既佢完全冇吸引力可言，好多時就比其他演員搶曬fo，神經俠侶既吳鎮宇，diva既杜汶澤。

好多時天后級既銀幕魅力係好飄忽，鄭秀文有kinki、肥婆、cherry何麗珠，楊千嬅有方麗娟余春嬌，Gigi都有絕世好bra/賓，都好show到佢地既魅力同埋演繹角色果種自然、貼合度，但Joey就硬係好似好唔知點咁，把聲好唱歌咁講對白，有好多不必要既尾音、感情語氣表達、肢體動作，但唱歌既佢係台上就係殺曬，所以真係好難講，天生既野黎。

利申：個人意見 個個天后都鍾意

Tvb美麗在望，新鮮人，學警出更容祖兒都係女主，英皇tvb好落力捧過想佢做視后，但個陣tvb大把花旦，視后唔會到佢

你當佢哋無試過？

阿sa仲有露背做賣點

演技差都點吹噓都吹唔起

捧到先得架

演技唔係俾錢就有
樣呢d 唔好提.你開套神經俠侶都合埋眼都聽到佢係讀對白唔係做戲
人瑞嬅都好過佢

搞清楚邏輯先，收得嘅作品都唔係好關演員事

容祖兒拍戲跟本就唔得
係大銀幕上沒個種吸引力令人想睇佢做戲
唱歌係好聽有料
但係個人認為係香港唱歌天后
未去到頂級天后
你睇以前哥哥 四大天王 梅姐
身為演藝工作者近乎全能
唱歌同電影都有成就

以前就歌影視冇成就 都冇資格叫天王天后啦
今時今日 有影視是但一樣有成就就做到明星

然後就話好大突破，吹到大熱

我有俾你屌㗎
咁又話好大突破
怪唔得港產片越拍越衰

講真，佢啲歌交俾其他人唱，加埋揼本宣傳，一樣紅到

果陣真係拗爆頭，完全唔明點解會係突破

拍何必有我應該可以攞影后

而家入tvb拍劇會唔會有機會攞視后

蛋記應承借多D人上TVB,再揀返一年無咩老戲骨回巢返嚟爭既應該唔難既

佢都成四張啦 知自己個位係邊架啦

笑死你估蛋記冇試過咩

冇演戲觀眾緣係死罪

其實佢同單春拍嗰套神經俠侶都唔錯
不過佢間公司似乎覺得講粗口、除衫拍床戲好有突破就可以攞獎

專注唱歌咪算囉 雞容

人哋有冇佢咁跳得 利申唔係fans